<ul class="Frasi motivazionali per la vita">
  <li>
    <p>1. La vita è per il 10% cosa ti accade e per il 90% come reagisci. </p>
    <a>Charles R. Swindoll</a>
  </li>
  <li>
    <p>2. Ci sono due regole nella vita: 1. Non mollare mai; 2. Non dimenticare mai la regola n° 1. </p>
    <a>Duke Ellington</a>
  </li>
  <li>
    <p>3. Se qualcosa non ti piace, cambiala. Se non puoi cambiarla, cambia il tuo atteggiamento. Non lamentarti. </p>
    <a>Maya Angelou</a>
  </li>
  <li>
    <p>4. Se vuoi qualcosa che non hai mai avuto, devi fare qualcosa che non hai mai fatto. </p>
    <a>Thomas Jefferson</a>
  </li>
  <li>
    <p>5. Non essere una "se-potessi-sarei o una se-volessi-potrei-essere". Sii e basta. </p>
    <a>Sarah Ban Breathnach</a>
  </li>
  <li>
    <p>6. Il mio scopo nella vita? Fare solo cose positive. </p>
    <a>Zendaya</a>
  </li>
  <li>
    <p>7. Prima ti ignorano, poi ti deridono, poi ti combattono. Poi vinci. </p>
    <a>Mahatma Gandhi</a>
  </li>
  <li>
    <p>8. Non è mai troppo tardi per essere ciò che avresti voluto essere </p>
    <a>George Eliot</a>
  </li>
  <li>
    <p>1. Se puoi vincere, devi farlo! </p>
    <a>Marco Pantani</a>
  </li>
  <li>
    <p>2. Ho odiato ogni minuto di allenamento, ma mi dicevo: non rinunciare. Soffri ora e vivrai il resto della tua vita come un campione. </p>
    <a>Muhammad Ali</a>
  </li>
</ul>
<ul class="Frasi motivazionali per lo sport e l’allenamento">
  <li>
    <p>3. Sono il migliore, è vero. Io però penso ancora a migliorare. Quando credi di essere perfetto vuol dire che sei finito. </p>
    <a>Valentino Rossi</a>
  </li>
  <li>
    <p>4. Se non credi in te stesso, troverai sempre un modo per non vincere. </p>
    <a>Carl Lewis</a>
  </li>
  <li>
    <p>5. Credi in te stesso quando nessun altro lo fa. Ciò ti rende all’istante un vincitore. </p>
    <a>Venus Williams</a>
  </li>
  <li>
    <p>6. Non puoi mettere limiti a niente. Più sogni, più andrai lontano. </p>
    <a>Michael Phelps</a>
  </li>
  <li>
    <p>7. Un vincitore è un sognatore che non si è mai arreso. </p>
    <a>Nelson Mandela</a>
  </li>
  <li>
    <p>8. Credere di potere è essere già a metà strada. </p>
    <a>Theodore Roosevelt</a>
  </li>
  <li>
    <p>9. Cadendo, la goccia scava la pietra, non per la sua forza, ma per la sua costanza. </p>
    <a>Lucrezio</a>
  </li>
  <li>
    <p>10. Fissare degli obiettivi è il primo passo per trasformare l’invisibile nel visibile. </p>
    <a>Anthony Robbins</a>
  </li>
  <li>
    <p>1. Trasforma le tue ferite in saggezza. </p>
    <a>Oprah Winfrey</a>
  </li>
  <li>
    <p>2. Innamorati prima di te, poi della vita </p>
    <a>Frida Kahlo</a>
  </li>
</ul>
<ul class="Frasi motivazionali sull'amore">
  <li>
    <p>3. Sono positiva. Sono piena d'amore. Sono piena di speranza. </p>
    <a>Gwen Stefani</a>
  </li>
  <li>
    <p>4. Amare non è guardarsi l’un l’altro, ma guardare insieme nella stessa direzione. </p>
    <a>Antoine de Saint-Exupéry</a>
  </li>
  <li>
    <p>6. Il vero amore non aspetta di essere invitato, si offre per primo. </p>
    <a>Fray Luis de León</a>
  </li>
  <li>
    <p>7. Se vuoi essere amato, ama. </p>
    <a>Seneca</a>
  </li>
  <li>
    <p>8. Dire che ami una persona quando non ami te stessa è lo stesso come se una personanuda ti offrisse una camicia.  </p>
    <a>Maya Angelou</a>
  </li>
  <li>
    <p>9. Per quanto possa essere completa, l’unione di due anime lascia differenze che rendono piacevole la conversazione. </p>
    <a>Georg Christoph Lichtenberg</a>
  </li>
  <li>
    <p>10. Amare non significa trovare la perfezione, ma perdonare terribili difetti. </p>
    <a>Rosamunde Pilcher</a>
  </li>
  <li>
    <p>1. Non importa chi tu sia, o da dove tu venga. La capacità di trionfare inizia con te. Sempre. </p>
    <a>Oprah Winfrey</a>
  </li>
  <li>
    <p>2. Se puoi sognarlo, puoi farlo. </p>
    <a>Walt Disney</a>
  </li>
  <li>
    <p>3. Sogna in grande, sii te stessa, fidati del tuo istinto. </p>
    <a>Jessica Alba</a>
  </li>
</ul>
<ul class="Frasi motivazionali sul successo e raggiungimento di obiettivi">
  <li>
    <p>4. Non avrai mai fallito finché continuerai a provare. </p>
    <a>Anonimo</a>
  </li>
  <li>
    <p>5. Non importa quanto vai piano, l'importante è non fermarsi. </p>
    <a>Confucio</a>
  </li>
  <li>
    <p>6. Il successo non è definitivo e l’insuccesso non è fatale. L’unica cosa che conta davvero è il coraggio di continuare. </p>
    <a>Winston Churchill</a>
  </li>
  <li>
    <p>7. Il successo: fare quello che amo e divertirmi. </p>
    <a>Julianne Hough</a>
  </li>
  <li>
    <p>8. Devi imparare le regole del gioco. E poi devi giocare meglio di chiunque altro. </p>
    <a>Albert Einstein</a>
  </li>
  <li>
    <p>9. Quando i “vorrei” diventano “voglio”, quando i “dovrei” diventano “devo”, quando i “prima o poi” diventano “adesso”, allora e solo allora i desideri iniziano a trasformarsi in realtà. </p>
    <a>Anthony Robbins</a>
  </li>
  <li>
    <p>10. Se l’opportunità non bussa, costruisci una porta. </p>
    <a>Milton Berle</a>
  </li>
</ul>